\newpage
\pagestyle{plain}
\setcounter{page}{2}

\begin{center}
  {
    \small
    \textbf{
      <<Санкт-Петербургский государственный электротехнический университет\\
      <<ЛЭТИ>> им. В.И.Ульянова (Ленина)>>\\
      (СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>)\\
    }
  }
  \begin{tabularx}{\textwidth}{l X}
   % & \\
    \hline
    & \\
    \textbf{Направление подготовки} & 09.03.01~-- Информатика и вычислительная\newline техника \\
    \textbf{Профиль} & Вычислительные машины, комплексы,\newline системы и сети \\
    \textbf{Факультет} & Компьютерных технологий и информатики \\
    \textbf{Кафедра} & Вычислительной техники \\
  \end{tabularx}
 % \vfill
  \begin{tabularx}{\textwidth}{X X X X}
    \multicolumn{4}{l}{\textit{Утверждаю}} \\
    \textbf{Зав. кафедрой} &  \doctorTech , профессор & \hrulefill & \departmentHead \\
    & & & \\
  \end{tabularx}
%  \vfill

  {\large
    \textbf{
      ЗАДАНИЕ\\
      НА ВЫПУСКНУЮ КВАЛИФИКАЦИОННУЮ РАБОТУ
    }
  }
\end{center}

% \vfill
\hfill \\
Студент \student \hfill Группа 5305

\textbf{Тема работы:} \themeLowercase

\textbf{Место выполнения ВКР:} СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>, кафедра ВТ

\textbf{Исходные данные:} Оригинальная документация по архитектуре ядра MIPS, документация по SIMD расширению MSA, оригинальная документация кодека H.264, документация эмулятора QEMU, публикации на тему деблокирующего фильтра.

\textbf{Технические требования:} Разработанный деблокирующий фильтр должна быть представлен в виде динамической библиотеки, работать согласно стандарту \cite{H264}. Библиотека должна быть написана на языке С или С++, работать\clearpage на little-endian варианте архитектуры MIPS64 Release 6 \cite{MIPS}. Необходимо использовать возможности расширения MSA для оптимизации работы фильтра.

\textbf{Содержание ВКР:} Архитектура MIPS64, Обзор кодека H.264, Разработка деблокирующего фильтра, Профилирование деблокирующего фильтра на эмуляторе QEMU, Обеспечение качества разработки программного продукта.

\textbf{Дополнительные разделы:} Контроль качества ПО

\textbf{Перечень отчетных материалов:} Пояснительная записка, иллюстративный материал, реферат, презентация, разработанная библиотека с исходным кодом.

%\vspace*{\fill}
%\mbox{}
%\vfill
\begin{center}
  \begin{tabularx}{\textwidth}{l l}
    Дата выдачи задания & Дата представления ВКР к защите\\
    \dataplaceholder & \dataplaceholder
  \end{tabularx}
  \begin{tabularx}{\textwidth}{X X X X}
    & & & \\ 
    Cтудент & & \hrulefill & \student \\
    % & & \\
    Руководитель & \candidateTech, доцент & \hrulefill & \advisor \\
    % & {\small доцент кафедры АПУ} & & \\
    % & & & \\
    Консультанты & \doctorEconomy , профессор & \hrulefill & \consultant \\
    % & {\small профессор кафедры МСК} & & \\
    % & & & \\ 
    &  \candidateTech , доцент  & \hrulefill & \consultantFormat \\
    % & {\small доцент кафедры ВТ} & & \\
    & & & \\ 
  \end{tabularx}
\end{center}
% \bigbreak